RIP香港大貓

我決定餓死香港大貓 養肥英國大貓
利申： 冇錢開citigold

英國大貓開胃大法 （相信好多人都做緊，不過媽媽級個d 可能未識）

0. You need to set up a UK account and link to your HK account
1. Go to
2 Banking > International Services > Currency Account
3 Log in to apply
4 Fill in details, click the required currency (HKD / USD)
5 Agree Terms> Summit
6 log in 香港大貓
7 Global 搬糧

掰掰你跳尾

who do you think you are